大家家中放大蔥 可免鬼魂纏身

師傅話，大家家中放大蔥，可免鬼魂纏身，切記！